一人一個遲到籍口

地鐵塞車

地鐵炒車

地鐵撞車

屯門公路炒車

地鐵延誤

扶阿婆過馬路

遲到咪遲到囉 吹呀

咁又真係吹你唔漲…

你記早咗一個鐘到

老母準備有得生

地鐵爆軚

㗎車撞到阿婆

公司火警

反鎖左房門出唔到黎

幫啊婆執橙

比街邊啲健身狗拉撚住sell嘢，走唔到

有時差

盪失路

遲左起身

屌你早到

中針

佢唔出我點出啊